
Взрыв — это то что вызываем куплетами, парень
Биф — это то когда взрываем и ты отвечаешь
Мы — это Джонни и Окс, Москоу — Рига, мозга вынос
Посмотри по сторонам мигом бьём как по ногам мины мы!
Лучше бы ты туда опять валял сам.
Тебе читать противопоказано пацик.
Ты под биток как коза на танцах
Выброси свой рэп с качеством аля рация
Таким как ты дорога в маляра, сан
Твоё имя вызывает ассоциации максимум с оргазмами шестиклассниц
Пацик ты как на районе говорят сам рамс поднял
А теперь собрался к лямам,
Но до них тебе как до Аляски пешкодаралом
Ты пешка драма в том что ты говно ешь навалом
Ты для меня ни че как вес нагана
Твой блеск бумага с текстами без таланта
Твои кумиры Сергей Лазарев и лэйзербои ты лез с рукою
И пресс устроил чтобы тока бы добыть альбом с их росписями
Ты рос с писями во рту и слыл по жизни распиздяем, друууууггг
Как вообще повернулся язык твой... Назвать себя музыкой?
Ты лузер коих ещё не видели Оксид и Джони, ты пуст не более
Взрыв — это то что вызываем куплетами, парень
Биф — это то когда взрываем и ты отвечаешь
Мы — это Джонни и Окс, Москоу — Рига, мозга вынос
Посмотри по сторонам мигом бьём как по ногам мины мы!
Лучше бы ты туда опять валял сам.
Тебе читать противопоказано пацик.
Ты под биток как коза на танцах
Выброси свой рэп с качеством аля рация
Таким как ты дорога в маляра, сан
Земля тебя носит только из жалости;
Тебе надо не микро, а баклажан нести;
Ты спрятал бы лучше своё жало тип
И не мешал бы дядям дальше жар мутить;
Ты типа Потапа, тока ты более трушный —
Живёшь на опушке, ты болен макушкой;
Ты срываешь куш, собирая груши
У себя на селе, и ты с рана дружишь
Со сраными клушами из пивнушек и
Ты в клубе отжигаешь с этими тушками;
Ты напускал рака в чужие уши —
Эта сука так скребётся... Что за
Все твои якобы в щи кореша
Тебе не помогали — ты щекой решал
Все проблемы ведь ты только гонишь, гад,
Потом гонишь как будто бы пони от шакалят;
Кусчай шакаляд, зачем трогать мясо?
После десяти ты спать строго обязан;
На ютубе я смотрел как ты отплясывал
Под мегатектоник вывод — ВСЕМ ЯСНО;
Рига, Москва, это еще ласково,
Колхозным гангста не спрятаться в масках,
Чтобы читать надо покинуть ясли вам
Зачем вам надо чтобы вас я сливал?
Постой подумай немного, зачем оно тебе
Постой подумай немного, зачем
